八字免費批命

最近鑽研八字命理, 有興趣可留低出生年/月/日/時/姓別
只需講低十年內一件最開心同最唔開心既事(包含年份), 免費算八字流年
有意者可tg @mingyellow

1979年2月8日酉時 男性
最開心事：2019年太太幫我生左個仔
最唔開心事：給2020年結束自己開辦公司

岩先問完 幾仔細

幫推 巴打講得都幾detail

之前喺連登問過好幾位巴打, 覺得樓主最有心同耐性
有問必答,而且答得詳細+要注意年份都講得好清楚
要幫推, 多謝巴打

樓主無任何post，小心係警察想搵料

搵咗樓主，好俾心機答，謝謝

唔小心比咗負皮 但我其實想推你

兩兄弟？
2011年結婚？

樓主幫我睇好仔細，好準.

岩岩chat完，好仔細

一定要返嚟留返個正評俾巴打

雖然佢堅稱自己唔係一個好人
但係佢都解答左我好多問題
一理通馬國明個隻
好過吹水台個武肺年算命多多聲

一開波已經中晒所有大事time point
同佢建構好structure就可以深入討論

So far佢暫時係我2020其中一個大貴人
寫到好宣傳易tim 都係唔講咁多了

sorry 睇漏咗留tg

多謝大師，廷細心講解，跟樓上師兄師姐講既一樣

講得幾準嘅，正評！

push！

樓主好準 解得好詳細

多謝大家支持, 反應比我想像中好, 所以預計輪候時間會長少少 (一星期內), 請耐心等待, 點都會做完佢, 另外想提一提, 唔需要問仲有無得睇架啦, 打個招呼,放低出生年月日時(西歷), 開心同唔開心既事(附年份) 即可 PS. 資料唔齊算左都唔會準

巴打人好好 又細心
有咩都可以問佢

好準

好詳細！

推

巴打講得幾準 又解釋詳細
份人好nice 多謝巴打

等緊巴打期待

排隊中

push 巴打解得幾用心

正評樓主先
真係好準呀，之前雖然都有研究過自己既命格，但係今次聽樓主講完再深化咗好多細節。而且樓主仲比咗好好既指引我，提點未來日子既方向，感謝樓主
推介推介推介!

比返個正皮樓主!
好準 同出面比錢批命所講既方向大同 樓主好有心機同詳細 會講出年份大事 加油樓主 好人一生平安

要返黎俾返個正皮樓主呀！
算得好準，又好有耐性
之前都有算過其他，但無巴打講得咁詳細
多謝巴打

樓主好好人 又好準！！！！！

Send左去 排隊中⋯

推一推 支持樓主 承你貴言

Really?

好有心傾 又風趣 又準
講中我身體唔好果下 嚇親

2022 我唔好嘅話 我會記得返黎搵你

留個正評先
Over 80％都講得中
真係好詳盡
亦好有耐性
有問必答
唔係太明追問佢都會答
不過大家要俾啲耐性排下隊

Brother好利害，好nice

好認真問細節亦好細心答
我冇講就批中我係人渣磁石準到唔想承認
雖然呢幾年命格都好差 不過都多謝巴打指點

我都send咗啦 未試過算命 期待期待

樓主免費算都好有耐性 好好人
算得好準
好人一生平安

都準 好有耐性 詳細
傷心 黎緊個幾年好差 多謝指點

多謝巴打
好多野都講中咗

巴打算得準呀 又nice

佢講中咗我近十年，過得最好嗰三年。
連我同屋企人關係，都講得好準。
我15年，同一個喜歡嘅人一齊，佢都講中咗。
個人經驗，好準。

好比心機答 會比到未來方向你 同埋任問唔嬲

唔係.. 樓主係我朋友
之前同人地共用連登ac

很詳盡
師傅講左好多方向野比小弟
推下先

Push
攤巴打

推巴打

樓上又屈人攞料又盛

岩岩問完，好多野都好準，而且好有心好好人
唔似得d搵食post

1998年10月8日丑時 男性
最開心事：2019年入到學入到自己想入既科
最唔開心事 親人過身

樓主
好準！

巴打好細心對盤 好準
唔該晒

批完好奇一問
其實算八字 面相手相 呢D 有冇話邊個準D 雖然我都知要睇埋功力
有人話八字一早定死左 後天改變睇唔到 所以要睇埋面手先真係最準

我睇八字ja，面相都想學下

自學
自己都好鍾意呢D 有D想學黎幫自己睇

pushhh

樓豬非9up

由於排隊人數眾多，暫時排緊一百條命，輪候時間會較長。
咁上下會收到張圖貼左你嘅命盤，代表開始處理你條命，之後會睇下邊個咁啱online對話就覆邊個。
感謝各位支持。

1992/07/31/男
開心 2020年 去日本working holiday
唔開心 2011年入唔到香港大學
tg @tkchan72

丑時

麻煩send msg去tg排隊，呢度唔好公開個人資料啦

send左 唔該晒

巴打好準
同埋覆得好詳細

真心巴打有問必答 真係要推

巴打好有心， 同中左8-9成， 強！！

樓主有問必答，態度好，岩傾，講中9成，支持

已排隊

自膠，要推post比其他巴絲睇

咁細心幫你推多兩下

推一推排左隊

樓主我終於黎啦 雖然P牌推唔郁不過真心麻煩晒你～成件事其實好準 你又好有心機咁解答！你一定掂嘅！

多謝樓主回覆
講既野都好準
亦都答得好詳盡態度好好
俾人好可靠既感覺
輕輕一推

幫樓主推post
好準呀
講我性格好中，講男人都好中
我會守財到發達架啦

1982年 5月9日 零晨4點出世 女

最開心：做生意成功
最唔開心：同最愛離婚（冇第三者） 同埋生意失敗

林奠同佢全家幾時有報應

如果連咁簡單都答唔到你唔好係度搵食

我淨係聽過雞眼看人雞
你問下樓上咁多巴絲我地有無收過錢賣過野
師兄可以幫忙手問下林奠攞個時辰八字黎俾我地算下囉。
同埋最蠢就係以為壞人有報應，搞賭既兒孫滿堂，長命百歲大有人在啦
好人有好報？你係咪睇電視太多？好命好運就有好報啦

輕輕一推啱啱tg排隊

多謝各位支持，直到今日暫時處理到8月13號嘅命主。因為一日只能處理大約8-10條命，大家要耐心等待，絕不走數

啱啱樓主同我睇完
對完盤之後 性格個啲講得勁準
有問必答 比嘅建議又有用
黑驚拎料一定唔會搞咁多嘢

多謝樓主同樓主老婆詳細又有心機

多謝樓主
解埋一啲八字知識，淨係八字就講到而準

thx 樓主，好有心機咁解答，真係唔該哂

樓主超有心！解得好準 又好細心咁答
批到好遠 比到好多好好嘅建議
邊個話佢揾食真係要道歉呀
真心免費都咁有心真係好難得
好人一生平安🙏🏻

巴打講得幾好 唔會chur住要你買plan
Feel到係真係想幫人免費算命

多謝大師 寶貴嘅意見
真係覺得超級詳細
咁我之後都知道自己要點做嘅

Lu

請用tg聯絡樓主，提供返以上資料同埋事件年份。我今晚幫你睇先。

啱啱問完好多問題又唔嫌我煩
免費又咁詳細
除左樓主好人我諗唔到其他原因

佢會話俾你聽幾時要把握機會
幾時會有逆境你需要準備
但從來無叫我俾錢
又或者俾多幾蚊再講多幾句

非常好

講嘅嘢好多都出奇地準，連年份都中埋
講左好多我以前去睇相無聽過嘅嘢
對於前路亦都俾左好多建議我
只可惜識樓主太遲

巴打一陣pm 你

原來真係2個人
feel到2種語氣

大師真心準 等左咁耐係值得
又免費幫你算😂😂
準到顛

幫推
多謝樓主同樓主老婆
好準!仲俾左好多實際嘅建議
好人一世平安~

利申:有睇開神秘台就會知樓主唔係攞料啦

Tg左巴打

唔該曬樓主好有耐性

pish

好詳細 多謝樓主

上星期五排嘅輕輕一推
加油呀樓主夫婦

慣咗手勢撳錯咗

幫緊你幫緊你
今晚應該可以去到上星期五㗎喇

諗住好奇問下點知樓主真係講得出我邊年發生過咩大事 好勁
然後問左樓主關於將來發展嘅野 佢好detail咁建議我應該點多謝樓主

星期三tg樓主夫婦期待指點迷津

上星期六here

樓主好有心機，慢慢同你對清楚先至再講流年。好有耐性去解釋，比既意見令我想做既野信心大左好多！

好感激！

覺得幾準
講到過去嘅嘢
同埋好熱心+有耐性答問題

算完，啱啱排咗一個星期
但呢一個星期真係好值得等
因為佢真係有料
睇到同普通師父唔同嘅嘢
但你一定要有耐心俾佢問問題對啱個盤

有緣遇到佢嘅人
聽佢講兩句注意下啲年份做個啱嘅決定
可能可以改變好多

多謝師父
今日開始不定時幫推

上星期四排，加油！！！

你tg俾多個msg我地吖，應該漏左
講返user名我地今晚睇

麻煩俾多個tg msg我地吖，唔好意思太多msg可能漏左講返user名，今晚睇

唔急

Alilubale

要返黎俾返個正皮樓主呀！

等咗一個禮拜真係好值
好多都講中哂
師父好有耐性好細心
好多事問完都肯答同俾建議我
同埋聽完之後都覺得對前途比較有方向
謝謝你

可唔可以俾user name 我，sorry

感激樓主伉儷指點迷津
畀咗好多實用又貼地嘅化解方法

Lm

感受到你既用心去鑽研八字，好耐心咁去解答我既提問，感激大推

我也send了 Tg 比樓主, 先謝謝幫忙

Send左tg比你
唔該哂

唔好ff樓主係攞料嘅人
佢真心幫我地睇條命
真係好準
唔該晒你指點迷津

巴打好用心解答，支持~

幫推

[早兩日pm 左樓主 tg 但仲係單tick 😭 樓主見到可唔可以覆返我@ddccii 多謝樓主先[/left]

由於命例太多，暫時做到8月14日晚上既人，而大約輪候時間大概14天，有興趣睇既巴絲可以直接留低出生年月日時(唔好報農歷時間)，唔使再問有無得睇啦
單剔既都已經會收到，我會用inbox既message 既次序黎排隊所以有好多message 未開
記得turn on返tg既notification, 如果唔係可能會遲左架啦又

Tg左你啦

點解唔係農曆時辰嘅？

jeng, 樓主俾咗好多有用advice

正評mm

樓主好用心講解
感謝！

多謝巴打advice
推！

大師好仔細咁批，未試過有咁詳細既分析
又唔會嫌我多問題問，好有耐性
仲好過出面批命果d

樓主好細心，通俗易懂，唔會扮高深
同埋真係免費

樓主都幾準 我冇透露過任何野都講中我D野
會比埋幾好既建議我 多謝哂樓主

痴線 好準 連啲年份都up中 🙇🏻‍♀️

1995 July 1 11:05 am
2020 輸哂成副身家

最開心 2018 識到一大班朋友

樓主講得好詳細 講我以前d野同性格都好準 又教我點樣避下d唔好既野 重點係一蚊都唔收 剩係叫我買多幾份蘋果 又準又唔洗錢就狗沖啦

等睇樓主等算命條隊到一千

樓主 真心準

想問下唔知出生時間算唔算到

P牌推post
樓主真係好認真解答, 而且一諾千金,答應左一星期內覆, 今日覆到咁夜都幫我算埋
多謝樓主!

Tg左你排隊中

唔知就唔得啦

多謝樓主老婆幫手算命 都幾準 幾detail. 等樓主有時間打機 哈哈 再一次多謝樓主夫婦

剛剛send tg msg 俾樓主 慢慢 排唔急

tg咗你 排隊中

啱啱tg左樓主辛苦晒了

岩岩tg左巴打， 慢慢排唔急

推 樓主老婆好好人啊其實仲有好多嘢想問但唔好意思咁夜仲咁麻煩祝樓主兩公婆好人一世平安

上星期四TG jor 樓主
但單剔唔知係咪排隊中

你tg hi我呀

上星期TG Hi了 樓主
但單剔唔知係咪排隊中
已再Hi

多謝哂樓主同樓主老婆
幫我解決左我諗左好耐都諗唔明既野 指引我應該點行
比我問左成朝都仲係咁有耐性答我d 問題
多謝哂！好人一生平安
推介x10000000!

你想再問可以問㗎，你tg我吖，最多遲覆，唔會唔覆

推 樓主老婆答得好詳細

Tg pm左樓主 希望仲排到

好仔細
個人覺得好準

排隊中
期待~

批完命返黎留個正評
師父真係好準，有問必答！
連我去邊啲國家運氣冇咁好都知！
感謝師父畀我嘅建議
祝師父好人有好報

大師好準 好好人好有耐性又好笑
好有心機！

巴打真係好有耐性
我22號睇完今日諗起有嘢唔明再問
佢都好有耐性咁詳細解釋返
辛苦晒巴打

推推推
好準呀

好想排隊但唔知自己幾點出世
幫推

排隊中 麻煩哂了

多謝樓主詳細咁講，自己都了解多咗
好多嘢都講得中，又有耐性解釋咗幾個鐘
好人一生平安

後生時覺得自己可呼風喚雨多年的挫折後最近開始信 "命"想找人睇睇時就見到樓主個 po ，真係有時不得不信
剛剛樓主用咗一段時間同我睇完 and 傾完，好多謝佢肯咁樣幫人
佢有樣野講得啱，佢唔收我錢所以唔會吹晒水講到之後好好。
一開始會問我多少少背景先，一開始問既野都會同事實少少唔同令我覺得咁先有用，都未問清楚冇理由乜都中
問清楚之後講既野就令我茅塞頓開，令我知道我之前十年做乜撚野，why順why逆。亦都知道多咗自己條命係點。
又會講2021年要點，同埋自己的關鍵年份要𥄫實，真係好多謝你。

Tg 左樓主，而家單tick排隊中希望樓主睇到

輕輕一推!
8.15 星期六 tg 左樓主!
希望樓主無漏左我

你tg俾多次msg我吖，講返user名，應該漏左，今晚算

排隊中 麻煩樓主

我都係8月15tg 左樓主 啱啱hi左

樓望非常用心，也很準，推介推介

剛tg你，排隊中

同樣21號但單剔

23號tg左
希望唔好漏左我

暫時算到17號朝早既人，已經tg左既一定會睇到，放心我未算到既命係唔會開黎睇，所以會單剔

如果17號前tg左，我又未覆既，麻煩tg屌醒我

細個本健康手冊會有

Hello~~~
想問下擺底左出生年月日時，最開心最唔開心，係咪問埋問題會好D？定等回覆

已tg巴打～ 排隊中唔該哂巴打

19號雙剔

24號雙剔

有勞大師

Tg樓主了

8月18 tg排緊

8月17 下午表示好緊張

8月18下午都表示好緊張

聽日會算到18號，如果有17呀或之前麻煩屌醒我地

23號tg咗
排隊中

有緣人想同你傾下八字
想自學

1900年1月1日酉時 外星人
最開心事：中國電腦大爆炸
最唔開心事：中國仲未爆炸

年份呢

24號排

期待
18號凌晨tg左

已TG, thank you

今日我地仲處理緊17號或之前漏左嘅命，大家耐心等待呀，我地兩個都又返工又返學，每日可以處理嘅命最多都係7至8條。

樓主加油,幫推

傻閪又自爆

有冇18號既人批咗我怕自己存在感太低樓主miss咗我

各位等緊嘅巴絲打俾啲耐性
值得等㗎真係

18號未算曬呀，不過你都可以tg提一提我

排隊幫推

24號雙tick

因為呢兩個星期我地兩個都要趕deadline，進度會比較慢，新排嘅要大約一個月時間，而家仍然係做緊18號嘅下午，因為每日有成百條命入黎，真係做唔切，請見諒。
我地每日會講返進度。

啱啱發現而家排緊500條命
大家真係要耐心等候，暫時應該要1個星期先可以去到20號嘅命主。

20號雙剔左

19號 單剔 係咪我tg有事

明白既, 樓主加油
我24號雙剔, 而家人生低潮期好需要大師指點
會耐心等候

辛苦晒
24號等緊

23號等緊 ⋯ 經歷緊好難過好難受既事情 希望快啲

24號耐心等緊
經歷緊暫時人生中嘅最低潮 勁迷惘
求指點

樓主堅準！唔該曬樓主

22號單剔
不過樓主慢慢啦，辛苦你地就真

樓主 咪撚再玩男兒當入樽呀
算命啦仆街 你老婆屌撚柒你啊

推
樓主有個句講個句
又肯解答人

答得好詳細
真係連登最有心嘅算命

到幾多號

18號因爲有大概200條命排緊同埋我有份research paper 下星期一朝早交，所以會慢左，多多包涵

推
好有心同耐性驗左盤先再解!

Thx

樓主慢慢期待

17號仲等緊

巴打，我tg你

樓主辛苦晒
22號雙剔 耐心等待緊

你tg我呀, 可能漏左, 唔好意思

辛苦晒樓主ss

我會繼續等

堅準又用心解答問題 Thanks 兩位

今日仍然係18號18號有好多命
而家一日只能處理6條命左右
各位耐心等候呀。
而家排緊嘅命應該夠算到2021年而樓主條仆街仲未肯截單
作為樓主老婆，我表示非常不滿

由於已經超過300位在輪侯，為保持質素，故暫時決定唔再收新命例直到另行通知，謝謝各位支持

已經排緊隊嘅可以放心，一定會清曬為止，不過真係要d時間

放心，排左果d會覆曬先，不過進度真係好慢，而家仲清緊18號前漏左果d，24號應該要等多2個星期

你tg俾多個msg樓主啦，你講自己係邊個吖，我聽晚會tg你

估唔到我就係其中一個，18號耐心等候中

29號等緊，樓主加油

樓主準到我懷疑佢識我
好用心畀建議，多謝樓主拯救迷途小羔羊

利申：好多命排個日，即係18號

樓主啲命排到邊日

19號等緊

我24號
耐心等候中

今日仍然係18號18號有成百條命入黎
因為樓主老婆發脾氣停工，樓主趕住交reseach paper
每日最多算到6條命
星期一進度會快返啦因爲樓主星期一朝早就deadline，到時候交唔到功課就d學費掉落咸水海啦
大家等埋呢兩日啦，算過都知我地好重視質素，一條命最少搞成個鐘，真係要d時間

快啲氹返老婆啦

樓主paper加油，22號排緊隊

21號搵左你
加油樓主

26號留名幫推

29號等待中

推一推 21號等緊

希望今日做到19

8月23揾左 慢慢黎唔急

23號仲等緊

尋晚剛剛交左paper, 休息一下就會算啦，多謝支持
應該聽日到19號，如果有人係19號前麻煩屌醒我

希望今日到到我

去到20號未

24號表示好緊張

加油

24 等

24號等緊
巧緊張

21號左未

19號仲等緊

樓主係咪唔見左

樓主加油

樓主係咪冇覆喇？

召喚樓主～～～～～～～～～～～

樓主係咪又激嬲老婆

樓主老婆表示

罷工兩星期之後強勢回歸
之前太多命算，我不堪壓力自閉左一陣
而交完功課之後成日打機嘅樓主進度極慢，而家去到19號啦，終於

唔好意思要大家久等，今日開始會快返啦

幫推
答得好詳細

thanks

辛苦晒

樓豬ss要加油

樓主進度如何

唔好chur自己啊, 小心身體
加油!

而家去到20號，每日大約8條命

樓主加油
24號默默等待

27號嘅推一下

21號表示十分期待

2002年11月6日 上午9：30出生

最開心的事：高中班同學古靈精怪好好玩
最唔開心的事：DSE失敗 讀緊IVE

樓主加油

真係好好人

23號留名

暫時仍然係21號就黎22號每日都有幾十條命，要d時間清

21號 樓主加油

20號 樓主加油

感謝師父回覆我
祝師父好人有好報，，生活愉快

可以呀

巴打講得幾準 錄音幾搞笑

想問下樓主去到幾多號

幾時有得再排隊
呢排好灰，想問前程

24好緊張呀

仍然係21號呀果幾日真係好多命排，一個鐘十條命入黎黎緊假期會追下進度

20號 留左但係未覆 tg揾翻樓主可以？

樓豬好堅

有無新隊排

遲左發現呢個post
2012年後幾乎冇好過，唔知幾時再有新隊排

我8月28揾樓豬嘅 想問下21號係8月定9月

8月呀🙈

依家仲有無?

今日12點幾TG左樓主不過唔g仲有冇

可以呀，你tg屌醒樓主吖

請問樓主而家到幾號

請問樓主批到邊日

樓上去到幾多號呀

樓主，請問仲有隊排或可留tg嗎？有人生大事想你俾d意見，感激不盡！

好不幸地，仍然係8月21號

仲可摸以排呀

暫時未收新命例
已tg我既，麻煩耐心等候
收齊資料我一定會算到你既放心
未齊資料請自行補回，恕不另外通知

如果再收可唔可以講聲
感激不盡

我21號
等你呀樓主

樓主我25號搵左您 怕您見唔到 原來先去到21號！
等您！

好多謝樓主老婆同樓主幫手算命呀，好準！我勁多野問都冇嫌我煩仲答得好仔細，希望你地好人一生平安，順順利利開開心心身體健康
btw樓主老婆把聲好好聽

建議樓主暫停收新命就改一改TG id 先
太多mag 應該會好難搵

係正評啊巴打！

樓主好有心 八月留言到而家仲堅持算緊
講得好詳盡 而且要嘅資料又唔多 都算到
注意事項 注意年份都有講到
又答咗我好多問題 提點咗好多嘢
而家我對將來都冇咁淆
如果下年啲嘢中咗 我會tg搵返巴打講返！

利申 第一次算命

而家先知原來仲有位絲打 多謝埋你

唔記得咗講埋頭先講性格 巴打都講中咗
好勁

已tg, 耐心等待中。。。。

樓主，我20號加，已經tg再揾你！

24號繼續耐心等候

樓主呢幾日病左，進度會暫停一陣，唔好意思排緊嘅要等多幾日先

樓主小心身體

8月25日排隊中，辛苦晒

保重身體

剛剛去到我 8月21日
巴打叫我睇埋2021中唔中，就知往後點行

btw 好中嘅係桃花多，有女就揾唔到錢，揾到錢就無女

終於到我了 本身以為假膠
抱著試試的心態 又幾得意 幾準 感覺赤裸😂😂
謝謝提供的意見 心誠則靈 大家可以玩下

排到幾多號

我排緊，22號

我都排緊 21/8

21號清極都未清定，加上樓主兩公婆今個月輪流病進度有d慢，大家耐心等候

岩岩都TG左比巴打
希望樓主同太太身體好D先 慢慢先覆都未遲

準到傻左 樓主算到我農曆10月咁上下有得飛去加拿大讀書 點知又真係通關比留學生喎 好勁好勁 大家快啲試吓

樓主係唔係等你話接新命先開始計tg排隊
等左樓主好耐話開新命

因為而家呢轉d命夠算到2021
暫時未處理曬，應該就黎算完8月21號，短期內唔會再開放住

睇呢個
壬午年辛亥月丁丑日甲辰時

請問樓主算到幾多號？

啱啱一分鐘前清左8月21號

23號 耐心等候

巴打加油💪 25號同樣耐心等待中

same

24號一直等待

樓主請問而家到幾號呀？

而家係8月22號嘅朝早

排左隊好耐，答得好有耐性，好仔細thanks 巴打

我都係22號朝早
唔知樓主係未算到定漏咗我

無打中文名，算唔算漏補資料？

你tg我呀
不過22號岩岩開始
一條命算一個鐘，平均一日有20條命入呀

我8月25號pm咗，29號先發現漏資料補返，計25定29

我8月25 pm , 10月13先補資料

等待樓主開排隊
有d唔知自己末來點做好

24號好期待呀

樓主想問下宜家到幾號？我22號下就係排緊隊定miss咗

仍然係22號，努力清緊

想請問我係咪照當8月25號呀

請問樓主依家仲接唔接tg

岩岩覆左8月22入既命，會開始8月23，如果漏左既麻煩tg返我
日子計法係你第一個入黎既message 既日子

漏左我8月20

辛苦晒

8月23號 14：39 tg咗你

我8月23號1:20AM TG左你，想問係未到我定漏左

8月23 13:33 耐心等待中

8月23
01:36

24號等緊

27號等待中

23號仲等緊
樓主係唔係不見了

巴打去到幾號啊

2006年4月1日 5：35 男
最開心既事: 媽咪買咗Switch俾我 2018
最唔開心既事: 溝唔到最想屌嘅女同學 2017

係呀，同樓主係friend共用account，知佢幫大家算到頭都痛埋，上黎打下氣

加油呀 樓主

1893年12月26日酉時 男性
最開心事：統一中國
最唔開心事：韓戰時個仔死咗

TG 提一提

唔會啊 上面講咗

唔知依家輪到幾多號？

樓豬加油

樓主仲未算到8月23號淩晨呀，呢排有d忙，加上樓主老婆無幫手，暫時每日三四條命咁清，唔好意思呀，要再等下。

樓主加油 我願意等

樓主到幾多號

想知過咗半年 如果開心/唔開心嘅事有變會唔會影響結果 洗唔洗update番

仲批緊

樓主同你傾果陣你可以講返㗎
暫時做到係8月23號嘅下午，一日幾十條命，唔好意思真係需時。
樓主老婆年尾好忙幫唔到手，大家耐心等候呀

唔緊要啊 你哋咁好免費幫人
好人有好報啊

問得好詳細
絕對比得上收錢算命
樓主加油

唔知係咪樓主
呢度有一個免費批命嘅
cap哂圖去FB賣收費算命廣告
話獲連登仔好評
但係啲cap圖係高登嘅

唔係
我今日算完好準
有問樓主會唔會收錢幫人算
樓主話唔會
樓主好細心對盤

請問你幾號排嫁？
24號期待中

8月23 上午

8月23日下晝2點仲等緊

而家算到8月24，如果漏左果d麻煩叫一叫樓主。
樓主啱啱隻手受左傷有少少行動不便，進度有d慢
不過都係果句，點都會清曬d命嘅。
澄清一下，我地係絕不收費。算過嘅人都知，就算話要課金我地都唔收。
各位聖誕快樂

take care

祝樓主早日康復，我由9月想排隊等到依家

推下，等巴打幫手

加油呀樓主

想問樓主去到幾多號？
我25號 好似重未到

祝樓主快啲好返畀嘅意見幾到位同好有用，我有成日記住嚟做決定2020 終於過去，而家開始明你講嘅嘢！
2021 希望你哋都過得稱心如意！！